請咁多位同路人多d 幫下該區區議員素人

我知唔係咁多人敢上前線, 又或者連罷工都驚無左份工

但今日開始你可以行多步, 除左遊行食黃店, 多d 去了解自己住個區, 多d 幫下自己區既素人區議員
運用下你個行業既知識同經驗, 如果人地有需要就幫, 無需要就支持

自己個區自己救

當年如果係建制當選就好好監督

推

同意